對前路感到軟弱

小弟今年三十歲 做緊d苦力工

公司和尚寺

所以一味想搵錢 換個安穩生活

因為過多幾年 自己唔知重做唔做到

心己灰

起碼你身體健康

做地盤？

多謝你